[涼薄嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (22)

次次到開新POST就好邪門

推爆果邊先用呢邊

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

炒車紀錄表

Post (21)

Post (20)

Post (19)

Post (18)

Post (17)

Post (16)

Post (15)

Post (14)

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

新post 留明

唔好推到三十幾版就冇事

其實標題個次序係咪屯公老龍汀九吐公欖隧西隧好d呢

終於過左炒車個樽頸位
坐緊村巴三座位最出果個得半個屎忽有得坐

唔緊要啦都係炒埋一碟架啦

又炒車

過左轉車站又停車

一轉彎就飛出去

愛琴炒車位仲未清咩
成粒鐘喎

第N屆最塞幹道大賽現進行頒獎

季軍：汀九橋
亞軍：龍翔道

最後係冠軍，眾望所歸，由第一屆開始已經一直冧莊，只有一兩屆輸畀龍翔道

冠軍：屯門公路

恭喜屯公再次成功衛冕

你問左加士居道天橋末

加士居天橋塞極都郁得下
屯公真係

冠軍之路

果條橋係設計問題，根本應該炸左去再起

屯公真係無得輸
塞車之冠

青馬來回都紅色呀你老味

今朝大炒完
依家仲要濕地

出入東涌機場都係同西涼人一齊做懦夫穏陣

新post留名等塞車

做懦夫嘅唔會係西涼人

汀九

新post留名

入青馬見到一pat紅的炒埋一舊真係

巴士沖緊上汀九

勇者無懼

咁又一個 post

哇屌，今日唔知塞幾耐呢

未見到塞車，但車度有條仆街無啦啦嗌頭暈要call白車

978？停左長青個架？

入唔到大欖

e巴入機場完全暢通

有冇人同我一樣見到白色款狗巴已經有少少暈車浪

五分鐘前見有架救護電單車沖入大欖，而家收費廣場塞死晒

大欖隧道

係呀屌，握個手先

又係d撚樣渣私家車同dc9係直路炒

塞緊巴士站出唔到去

觀塘道往油塘方向，近啟業邨有壞車阻路，龍尾：天馬苑。 (HKT 08:30)

九東撚睇路

岩岩大欖管道入面見到有架慈母鐵馬

經過見到 見到有個女人行左落車 估到係

慢駛緊
黃大仙

屌
大欖管道私家車撞的士
齋封快線

大欖收費廣場都未見到，就已經塞緊

壞係上橋位

頂住哂啲車汀九順到

又要上黃大仙上邨轉落新蒲崗

白色狗巴唔係已經退哂啦咩

又係的士狗

大欖派彩頂住堆自私撚
汀九 貨櫃碼頭落老龍 都順到乜咁
真係好難得

干諾道中例塞？
我返工遲到都冇所謂，因為都遞左信唔做啦

後面架自撚獅

屌呀閪隧又塞
圓方都未到就慢車

又係冇位坐先黎塞

屌

有時仲會搭到

條友行得走得都call白車

鬼巴士

大欖仲塞緊

你幾時搭過，咩線

諗深一層唔是白色狗巴
係張凳冇公仔鬆泡泡既金色

順滑到早到左十分鐘

我知你講邊架...係呀⋯⋯好似搭船咁，坐落張櫈到好難企起身

有無龍翔道情報？ 上面單野清理左未

屌 又派彩

交通意外：觀塘道去龍翔道(17:14清理)
30.11.2017 17:14
【馬路的事交通消息】較早前觀塘道去龍翔道，近彩虹邨橋面的交通意外已經清理，龍尾︰德福花園

交通意外︰龍翔道去荃灣(16:49最新)
【馬路的事交通消息】龍翔道去荃灣，近摩士公園泳池慢線有交通意外，龍尾︰星河明居。

痴撚線

因交通意外，龍翔道往葵涌方向近摩士公園的部份行車線現已封閉。 駕駛人士只可使用餘下行車線行車。 現時上址交通擠塞。

東九巴打又RIP

各東九勇士頂住

好撚攰呀今個星期

荃灣路紅色 邨巴改行汀狗

朗天路 天水圍方向有警車同埋混凝土車停埋一邊

過左博愛入天水圍呢d位咁冷門都塞

唔知咩事

仲有兩架私家車
過咗就好順
車程俾平時慢10mins 左右

老龍係唔係四日都派彩

屯市有兩架撚屌停係快線，唔知做乜鳩

星期五

睇新聞 屯公撞死人？

原來新墟 van 隊貨車尾

晨早流流撞車屌你老母

東九龍返工
今個星期真開心
在床上 睇住你地
廢青中

你要頂住呀

啱經過，貨Van成個車頭同司機位變晒形。屯門往元朗方向龍尾置樂段

diu我咁大個人第一次見樓下塞車

4點幾撞 宜家仲未清到

撞啱隔音屏工程封路
啲消防救護得一條線做野

Google map嚇死
好彩唔關事

皇珠路都塞埋

新墟出九龍唔是都塞緊咩

而家塞成點

我又唔係返東九 過海條干諾道中咪派膠就得

不過我返多一個星期多啲都唔洗返做廢青

九龍入屯門 仲未到屯市

虹橋勁塞
龍尾睇唔到係邊

元朗公路塞到

一邊就得返一條線，另一邊就花生友慢駛

朗天路未見橋就塞

屯公入屯門 龍尾豬閪學院

哇屌，咩玩法
幾條出九龍線下班都40分鐘以上

冇車返呀

遲大到啦屌

260x出名夠閪

好彩上左260x，就到轉車站

揾日龍翔道唔撞車得唔得啊 屌

條龍長到呢

屯公終於撞死人 少一個炸彈

星期五又係金多寶派彩嘅大日子

到底260定258 259系列西d

等左2x分鐘上到車，我去到車站條龍已經十幾廿人等緊

紅橋油站對出封緊中快線
58M 58X 260x 960 63x全部塞死哂
960司機都話後面冇車返到大甩班，有車好上啦

一定係258

258

分分鐘10:00都未返到office

夠263閪？
車又冇，仲要用舊車
有時仲要你等20分鐘先有車

番工又塞 放工又塞
日日都係塞塞塞

屯門泳池做乜撚

多數虹橋撞車倒塞皇珠路

屯門公路入屯門龍尾已到掃管笏
巴士應該冇車返
未上巴士嘅巴打可以考慮做懦夫

有得唔做咩

點解我樓下睇apps仲有車

呢d鐘數，揸車又死坐狗巴又死
屌奶有無咁撚悲涼

龍翔道黃大仙朝早變左例塞

今日咁岩遲左起身焗住做懦夫 唔係有排等

已成功搭上最後一班960

班車仲要唔經大興嘅特別車

6 8 9 23 36 40 （19）

唔洗擔心，個app會自動不停加鐘
直到你見到架車就會變arriving

虹橋油站有慈母控制緊秩序

冇記錯老龍入黃大仙橋底位收窄一條線？多車實塞

總站仲有車咪開到
開一架少一架

你睇下良景田景嗰邊，冇車返下班要預計廿分鐘後

閪線
263>>>>>>260X(一時飽死一時餓死)>>>258>259

去到44個站先知撞車
上咗263又喺皇珠路塞

259贏258乜

屯門口多車到仆街
出九龍/入屯門都係

我就係果頭

準備受死

唔係果到 係入到黃大仙入面比觀塘道頂返轉頭
日撚日排隊上橋入新蒲崗

我都輕鬆上左63x係美孚了

過海你可以做懦夫
我嗰班960個司機已經同站頭職員講總站冇哂車下班唔知開幾點

263堆車又塞晒係豐景園

泳池塞緊

259多車過258好多
收工有62X同兩架259X分走啲人

搭緊58M，拉手制

去九龍東

入屯門都派彩

虹橋炒車嘛

哦例牌啦 轉入新蒲崗個燈位仲要勁短

屌你老母 夾定日子撞車？ 星期五成撚日塞車

58x好似冇晒車
狗巴app開始冇下一班時間

成個良景總站都係人

琴晚東張西望講香港自駕遊，我諗如果行屯公，應該冇撚咗半日

對面狗鐵逃生門已為你哋打開

仲等果d 不如去老麥食個早餐先啦
橫掂都係遲

btw 有冇相睇

258D開始都冇車返

做懦夫過條馬路搭狗鐵啦

搞咩入皇珠路入屯門方向都塞埋

入屯門 見到龍尾到轉車站

4點幾虹橋大直路唔收油炒埋落架工程車到，司機死亡

有排搞

紅橋塞其實成個屯門都冇得走
就算行下路都唔好得幾多

4點幾搞到而加 早知搭西鐵

搞咩呀
今日返新工入屯門點知轉車站上車就開始慢

未上車就快d做懦夫
狗鐵逃生門好快迫爆

show預定班次即係架車未返到總站
全部都係預定班次嘅話即係總站冇車

下一班仲有
跟住就係預定班次

呢頭講完仲有就即冇

虹橋入元朗今朝4點貨van炒車，貨van司機死亡
而家仲未清理，封左中快線

元公出大欖咩事

元公出大㰖隧道慢車中

全港派彩日

以前無轉車站收工見到259真係會屌出聲

利申要坐258

停埋

狗巴apps寫得差成日咁fake人架

係九巴app每三分鐘就等於玩實嘅七分鐘

仲未見到珠海
今次玩完

個app自動加快減慢時間

你以為下一班5分鐘，sorry呀架車已經走左架啦

仲有冇人等緊，好走去搭鐵啦喂

屌佢老母之前試過喺轉車站入機場見到2分鐘後有E33, 4分鐘後有A33
我緊係等A33
仆街當架E33真係2分鐘之後到站開走埋之後
個app架A33突然間睇住佢由2分鐘一野跳咗去20分鐘

260x 58m冇車
58x仲勁，已經連預定時間都冇埋

轉車站去屯門塞左半個鐘，後面既RIP

8點7上車 9點仲未轉完皇珠路個彎
要怪只怪自己遲起身又冇睇po

點解屯門無車出，汀九同西隧都係塞

之後嗰班960要過30分鐘
大興班客就慘

個apps又show番有車

西隧唔係塞到過左巴士站啦
塞少左架啦

元公近博愛有兩架自私車炒左

等緊輕鐵見有架258番到

架車去到良景應該會滿座冇位

新圍

寶田可能半滿，停埋盈豐同良景應該冇晒位
新圍繼續等下一班

Audi 同BMW
頭先經過睇到

今日搭B1上深圳office 逃過一劫

一上輕鐵就見到架258仲有位轉緊彎

睇狗巴個app見到263冇晒車，仲要堆車塞死晒係豐景園

塞大欖塞西隧入到港島繼續塞
屌你老母咩

元朗公路 到上水/欖隧分叉路就通返
但之前妹吓妹吓
一星期遲四日

點解今日好似出九龍d車少左咁多
等左半個鐘先有車
跟住三個站就成架車爆左

960頭先跟app黎咗一班客滿之後，有個男仔見下一班9分鐘即走。之後三分鐘唔夠有架巴士路線牌寫kmb，就埋站之前轉牌寫960

ps：早知做儒夫，重塞緊係屯仁街。

冇車返呀屌

我同平時一樣時間返到公司 利申 例遲

我都係
未試過準時

0916 干諾道中又塞車
利申：已遞信唔差左遲多兩遲啦

我發覺公路而家少左一樣好重要嘅嘢，就係分隔來回公路之間間中一段的EVA欄杆，本來炒車時可以臨時改其中一段反方向行駛，唔駛塞到而家一條線都無

apps唯一準嘅係「預定班次」
同你講架車未返到總站

好在上輕鐵霸到位

車廠有車都出唔到
成條皇珠路塞到hihi

虹橋入元朗炒車塞返出去轉車站
巴士返唔到入嚟，而總站可以用到嘅車都已經開哂出去

結果咪下班要半個鐘

荃灣路慢綫壞車

繁忙時間車廠嗰邊救得幾多

痴線，龍門居上屯門公路個彎位開始塞

你老母又邊撚個累全屯門啊

好彩走得切

癡線，咁嘅時間都咁塞

伸脷，公司食花生中

宜家先出門口過海返工
係咪應該做懦夫

利申：虹橋友

做懦夫啦屌

我龍門居上屯門公路到依家都未上到

睇返我上面個留言就知

仲喺個彎度

做啦
960冇班次可言啦

因為皇珠路俾入元朗啲車頂死哂

仆街

有無ching知依家情況點

上左263
死啦

我落咗紅橋巴士站
出入兩線都好爽

利申：剛上960全吉車去香港

因乜解究屯公出九龍慢車行駛 又見到有消防車

咁快用咗四分一個post

有埋救護車

咩位？
我去到轉車站，都ok順暢喎

深井附近都好塞 啱啱過咗見到上汀九前有意外

出咗轉車站無耐就慢車。。。。好慢好慢車

好耐無試過過左十點都仲咁塞

嘉龍村開始塞

今朝塞到而家都未完場

慢車

好在轉左西鐵

屌 返撚完通宵想快啲返到屯門仲要塞車

有時我會諗好似坐係走廊個地下仲舒服

順利去到信德

果然星期五真係派彩日

超級金多寶

屌屯公重係慢車緊

好過塞車拉手掣啦

260放工時間啲班次成日入結界冇撚左

小心駕駛見到
又派喇

龍尾已經到轉車站

又點呀，Happy Friday都要塞

仆佢個街
趕住睇醫生又塞車
點解呢個時間都可以塞車
炒車ge永久釘牌啦

PN7982
害人不淺

本將軍係 西涼等緊你地

啱啱過咗

掃管笏呢段直路點先可以炒到咁

屌佢老母而家塞撚到去沙倉
4點幾都塞真係食撚屎
條撚樣九成九係訓撚著覺啦
屯門公路無狗我睇佢點避狗

我都係

提早開定個逃生門比你地做懦夫

對面第二三線有八卦龍
利申：行第四線過哂

塞撚左半個鐘，屌你老母直路都炒車

屌
一陣六點鐘放工
又會塞到hihi la

入屯門方向塞左係深井位
拉晒手掣

都唔夠車返出市區，車站實大排長龍啦

sorry 唔知點解會打側左

又塞乜鳩

未上車嘅巴絲打就屙曬先上

岩岩收皮 搭西鐵算

好撚彩佢撞果陣我只係後少少，只係塞一陣

聽聞通返啦⋯⋯不過....

本身深井位塞到停哂係到
但無喇喇又暢通番
住屯門真係好撚on9
咁就塞哂啲時間

屯門塞撚到轉車站 塞左4個未請轉其他交通工具

啊屌當我無講過 又塞番
屌你老母啊屯公

通番?咁我九龍灣上巴士架啦

特別交通消息 / Special Traffic News
較早前因交通意外而封閉的屯門公路往屯門方向近掃管笏的部份行車線現已解封。 車龍有待消散。

咪上 塞死你

01.12.2017 17:39

【馬路的事交通消息】較早前屯門公路去屯門，近掃管笏的交通意外已經清理，龍尾︰汀九交匯處。
九龍灣去到乜龍都清哂啦...係驚又撞過姐

上地鐵 有撚排塞

邊回得切車呀

真．勇士

又撞咗

我諗係暢通嗰兩秒再撞返嚟

唔撚係掛

喺落斜上轉車站嗰個位前啲

冇睇錯好似係快線，兩架私家車

屯門公路往屯門方向，近豪景花園快線有交通意外，龍尾：汀九。 (HKT 17:43)

連燈仔，又中

啱啱睇完「除非又撞過嘅啫」嗰個回覆之後就見到真係撞咗 燈

比我抖下得唔得呀 搭左成個禮拜鐵

逢星期五派彩wor 屌你
上左兩登咁耐第一次做明燈

由4點塞到而家條龍越來越長

屌你老母塞撚完未啊 我有少少急尿

啱啱轉咗車，再戰屯公

觀塘搞咩無巴士

睇完你個回覆我都有少少，屌

咁即係逼我坐鐵啫

睇google map深紅位少咗既

村巴司機果斷行青朗公朗經元朗入屯門。
但依家塞撚咗博愛迴旋處

深紅係拉hand brake
紅色係1波慢流
咪一樣

回程八折喎
唔撚理照上69M

好彩塞到五點幾就返到 竟然可以又撞

屯公又撞過

又派彩

屌你把烏鴉口

又撞 垃圾

坐緊村巴，去緊新汀九橋

司機醒目改行大欖

SP4398我屌你老母呀
亂鳩cut綫差D撞巴士又塞架啦冚家鏟

汀九橋正常，去到豪景比平時慢

三號仔出尖沙咀呢個鐘數都塞返上去南昌站

咁大手筆 邨巴竟然肯比錢行大欖

屯門公路如何?

荃灣路出荔景近晉昇有炒車

入荃灣/屯門又有八掛龍

沒問題

其實今日都已經好順
係掃管笏開始慢啲之外

轉車站快線撞左。

燈都連中兩元

拖條仆街連燈仔出去打呀

但我諗好少事
兩架車應該hi到
警察黎到影影相就走得

撞乜鳩，有架60x壞車

推出屯公等佢比自私車撞咪得囉

出九龍塞荃灣路

屯公三連燈

但入屯門又有仆街食花生慢車

一過嘉龍村落斜就慢駛

轉車站前上斜快線兩架自私撚撞左呀

豪景同屯門閣慢啲，其他都ok

講緊廿分鐘前

我好似坐住車受死咁

傻啦 我坐龍運呀

過完呢到前面哈囉又唔知做乜9慢車

做勇者，岩岩上59m

60x壞車係出九龍方向

今日派四重彩

轉車站前快線炒車
龍尾去到豪景花園

塞車站塞到仆街

961表示 中環上左車3個字都未出到西隧

龍運真係以客為本 咁少事都改道大欖

話中未完已經到現場

我仲要急屎

轉車站又兩架仆街車快線hi 花左少少
停撚左係度 過左就好撚順

我真係唔想企住塞 好撚辛苦
好在佢改道

過左轉車站就好順

冇錯呀
轉車站成日耐唔耐就塞巴士

慢爬中

上66m做勇者

自膠半打先
塞車塞到個人戇鳩鳩，岩岩上車前仲俾隔離對大陸男女um左幾句

趕唔到飛機被人投訴好麻煩

返緊屯門，差唔多到深井

下路突發，有部私家車喺轉車站出面個迴旋處撞咗落部52x到

荃灣路屯公方向慢車

屌你連燈仔
本身唔撞都比你地燈到撞

Happy Friday

今朝塞完 夜晚又塞

屯公瘋狂派彩

金翅到下路

巧靚

屌你老母

行多陣街先上路....

轉車站前屯公塞
轉車站後下路塞

岩岩見到個貨車佬係屯公一路睇片，一路開車

日撚日都撞 屌

咁鍾意炒，屌你老母

慘得過坐中間跟住兩邊都係OL

塞車仲要冇位坐

現況如何?

終於到轉車站

你好似爭D野

開左3日就16版

今朝到而家都十一頁

後補啦爭果啲野

留名

圍城

所以紅頂好重要
利申 紅頂追54/77k 當食生菜

#福田大法好

正宗由朝塞到晚

屯公又做乜撚

出九龍方向 小欖位置有撞車
警犬同救護已到場

大欖上斜位炒左，已經拉埋一邊啦

出九龍方向 轉車站
有警犬埋伏抄牌

汀九又做乜鳩

今日返工入屯碼好順暢

禮拜日東隧過九龍又做乜鳩呀

起航

朗天路頂到返天水圍

欖隧封咗慢線

塞咗喺轉車站

乜撚野人渣車渣到大直路都可以炒

唔係嘛 仲好肚痛呀

而加欖隧塞到仆街
準備遲到比老細屌鑊金

屌大欖做乜鳩

依家大欖日日都塞

工程車壞車
啱啱拖緊

勇者出發大欖隧道 唔撚驚

260 d班次真係好on9

屌那星天水圍上元朗公路有車手係快線撞車
好快過左，點知去到大欖又塞

好撚彩搭969x

有咩慘得過係大欖塞仲要巴士無位坐

屌你老母
架巴士入左中線慢線就開返見到d貨車架架飛住去

大欖龍尾變電站元朗轉上嚟個位

搭早咗兩班車仲遲過平時

大欖龍尾爾巒對開

btw 頭先有個空姐一上車就鬧司機叫佢開快啲
司機回 路面情況我控制唔到, 然後空姐鬧"呢架機場A車線唔係快線咩你咪踩快啲囉唔係要我教嘛"

唔知而家塞車佢會唔會大爆發

今日咁啱搭早一班返去食早餐
避過塞車

係咁過車好撚爽

返機場都唔醒水 定尋晚玩夜咗

係豪景見住有柒頭行巴士線俾人捉去寫大字
以為轉車站冇阿sir就冇事，抵抄啦自私撚

大欖又做乜

塞緊老龍

順滑到早左15分鐘

港島大塞

仲塞緊中環 又遲大到

仲係交易廣場

巴士佔中

中伏，無係海港政府大樓落，重塞緊交易廣場，足足10分鐘

荃灣路又黎

半個鐘前地板油過荃灣路

深井快線又撞左

回程中，岩岩上屯公

又撞左

話口未完就出事

屌。。。。我想返屋企呀

玩嘢咩

屯公5車串燒

屌 一上屯公已經慢駛中

村巴落左下路

屌，星期一就塞，食屎啦

又係班小兒麻痺呀
屌佢老母收工食飯就就嚟炒

屯元天巴士應該改用臥舖巴士行走
塞車時都有覺好瞓

屌你老母次撚次都係深井班撚屌
煩撚到閪咁

元朗天水圍d車多數係汀九入去果到比屯門車塞返轉頭

又係深井快線

完全迴避 必閃

長青隧道間封

長青間封
荃灣路龜速
點避

行屯門公路油柑頭轉入去大欖隧道嗰啲通常唔會塞車

搭地鐵去荃灣轉巴士

通返啦⋯⋯太好

返工等車果陣見住有部綠色小巴凸然抽出快線即撞

汀九慢駛

返多五日就做大半個月廢青
醒醒定定

鯉魚門道東隧方向撞車，觀繞龍尾觀塘海濱公園

蕪湖街

老龍往葵涌近豐力樓三車連環

沙田諗住搭263入屯門.. 希望順利

順利達陣

汀九慢慢地

一訓醒就已經到西涼
順到呢

嚇撚死咩一起身見到個post上左面

嚇到我個心離一離

一早變左打卡post

汀九又塞

準備做勇士

一上屯門就塞

滿名山對出炒車封慢線

豬閪學院兩架自私撚
仲要call白車
屌你老母call黑箱車呀嘛

喂呀屌你一上屯公就塞

未上就塞

豬閪學院慢線兩架自私撚炒車
有白車到場

好彩架59x 有位坐
排後兩個位就要企

今次又衰咩呀

屌你老母未上屯門公路就塞
唔識揸車就縮返入老母個閪度咪撚出黎顯世啦

好彩今日開會要早返
平時8點半先出門口

深井又撞

今日又要遲

我搭緊果架撞爆左人地車尾玻璃

屌你老母今日test 呀

Ms49l6 我屌你老母

博愛

青衣，長青隧道出口往屯門元朗方向未到汀九橋炒車，係對面線目測全線封閉

未全封，得返一兩條線

三車呀屌，拖埋一邊都塞到長青中間開始慢

剛剛清左場

morning

訓得兩個鐘

好順

北區出吐露 塞撚到

嘩....坐我前面個人，瞓到係咁冚頭埋窗到都無反應，仲要碰碰聲幾下

係咪暈左

醒咗啦⋯⋯嚇死，幾驚係條屍呀⋯⋯

之前坐邨巴見過 磅磅聲
我係後面忍唔住笑

美孚實時

荃灣路例位慢車

埸己清

東九往觀塘塞車
62x 258 259 都冇車出

老龍塞到九彩

有兩條傻系唔知炒車定點 成條線無咗

塞車Friday

塞緊？

汀九橋今曰順到Pk 係咪有伏

咩環境

長青東行封慢綫
龍尾隧道口

個個揸車去溝女

已清場 預計即將解封
青葵公路落呈祥道有局部地區沙塵暴，請小心駕駛

唔怪之得個邨巴司機果斷行荃灣

個個撞車去溝女😇

未驚過
happy firday照上巴士

老龍好順 早左五分鐘到九龍灣

好順

今年最後一個happy friday返工日子上半場好安全咁離開屯公

連續三個星期五早走/半日AL

轉工放假放到2018年
順手同汀九西隧講bye bye

lm

2018我就要回到老龍汀九的懷抱

老龍汀狗表示歡迎加入塞車大家庭
好多巴打絲都等緊你

彌敦道北行，亞皆老街交界，唔知咩事塞死咗

彌敦道北行塞死
匯豐出面撞咗

好彩今日喺朗豪坊後面坐村巴

龍尾暫時去到油麻地地鐵站附近，不過前面完全塞死無得郁

好彩過左

港島塞車晒
5:45上960,而家仲未到太古廣場

老龍荃灣方向，明愛醫院，相機位中線撞左。

灣仔又塞死哂啦

本來公司要調我去塞老龍
但我遞信唔做，搵到份連汀九都唔洗再塞嘅工

菲林明道 / 駱克道又塞死啦

是否應搭鐵

燈左個幾月之後終於開齋

荃灣

一定係見相機就dup車dup到撞

荃灣路出九龍近地鐵橋快線有炒車

唔係
要行荃灣路

跳車站好凍

咁你要塞荃灣路

頭先隔離個女仔訓到釣魚咁，幾驚佢借我個膊頭

如果係靚女既話你肯定唔會咁講

靚女都係咁話，好老尷架

毒撚

東鐵綫沙田站有列車故障，服務顯著受阻

灣仔成日死

老龍又塞

黃大仙中心串燒

黃大仙中心炒車

欖隧出荃灣做乜事

Monday

星期一又要起身返工

9半final，而我玩命坐巴士

怕甚麼，我都係搭巴士

263又入晒結界

當年讀科大
8半final都係照搭巴士出彩虹轉車返去

報告! 今朝元朗出觀塘 除咗青葵上老龍有啲擠塞外 其餘大致暢順

又到放工時間，預祝一切順利

啱啱起大欖轉車站等緊車，突然有人大叫撞左車。我見到尐人為左上車周圍飛。
有無巴打知咩事？

唔知，但係尐你老母

返埋聽日last day今年就收爐

汀九橋暢順

壞車︰荃灣路去屯門(19:04最新)
11.12.2017 19:03
【馬路的事交通消息】荃灣路去屯門，近葵喜街有壞車，龍尾︰荔景港鐵站。

美孚返屯門，係荃灣葵芳個到塞乜撚

屌佢老母

荃灣路塞死哂 屌

終於過撚咗，屌佢老母

屯門公路往元朗近屯市快線有私家車停左係到

做乜尻 塞緊

新墟至紅橋啲街燈又熄哂，睇路
係唔係可以投訴

啱啱見到壞果架車，慈母同個司機係後面推前，有無人知其實想推去邊

淨係見到係架白色benz

上左車先睇Post

以為7點就出事添

呢期係唔係啲人開始清AL放假
順左好多

263上車訓到落車

八點半都未夠就到上環

可能上幾個月撞撚死哂啲馬路炸彈

連960都可以連飛左4站直出西隧

西隧都少左好多車，唔洗塞收費廣場
百年難得一見

真係順到驚

暴風雨嘅前夕

朝早暴風雨已經與我無緣
開始要做廢青啦

啱啱好睇唔開咁搬左去屯門
想問下由安定去觀塘62x唔塞車大概要幾耐？

最快1個鐘左右,不過呢個時間只有10點-4點先發生到

唔塞車嘅預一個鐘

不過有62x嘅都係繁忙時間就

快到好似放假日子咁

但塞車嘅話

尤其是屯門出觀塘好似jackpot咁中晒屯公，汀九橋，老龍三個黑點

62X服務時間除咗星期日外都好大機會中jackpot

講到好似觀塘道冇份咁

俾我就做懦夫算

962去灣仔 兜埋下路都係1個鐘就落車

有情62X巴打

呢排無咩睇post 真係好順

過埋今晚今年內都唔洗再睇

就今晚整鋪大野

啋，lur口水再講過

話口未完，出九龍撞左喇

咗，自膠

屯門公路發生交通意外，下午4時許，據報一部貨車向九龍方向行駛期間，途至小欖時，意外撞向前方泥頭車車尾，貨車司機受傷被困。救援人員正趕往現場。

安心上路

放工又塞

屌，塞咗半個鐘啦

炒飯王

塞咁耐仲上緊鈄

深井都塞埋一份

塞到屯公入口了

坐咗成粒鐘終於出汀九啦
架貨車車頭爛晒唔知死唔死得

屌仆街

轉車站落車轉左53出荃灣
去到深井又塞

機場巴士改埋路線

唔知會唔會令到巴士唔夠車返入屯門

洗唔洗拖出去打？

已經等左好耐都冇巴士

會

頂，上咗車先見到Post

洗唔洗塞到咁勁

唉屌

視乎而家有幾多巴士喺市區
不過6/7點啲班次會亂晒都唔奇

等左半個鐘終於有巴士

上面位巴打你自己諗個方法謝罪啦 咁都比你燈到

終於。。。

半個鍾都未到轉車站
約左食飯
屌

好想嘔呀搭到 塞左半個鐘有多都未到轉車站

finally到轉車站
去沙田唔知要答幾耐
答到有d暈車浪

我由市中心到𠵱家黃金都用咗半個鐘

you are not alone 真係想嘔

會塞到邊個位架

我屌你老母臭西仆街九巴
等左廿分鐘車得一架258同一架259
隔離268 269 keep 住黎
驚春咩 冇車咪唔出囉 d 人識搭鐵架啦屌你

屌你老母會唔會7點都未到沙田

唉屌 塞完未

市區開始唔夠車番屯門，睇路

點解可以2個鍾都未清到場

呀sir做野唔洗你教

個人夾到扁哂要好小心救出黎

直接夾撚死佢算啦

死都要救返條屍出黎，撞到佢飛出車可能清得仲快

最衰都係你呀

預計到今日出荃灣可能要兩粒鐘 想嘔又想痾 pk

直接連人帶車飛落海算啦
乾淨利落

屌你老母咁搞法個半鍾都未去到汀九

係深水埗
等返屯門ge人龍超長
d巴士唔小都full晒 直接飛站

坐鐵啦

灣仔打爆咗半架960
出多架清客都無用
中環開始有人做梯長

謝罪啦屌

岩岩上到車
但要企返屯門

一陣收工睇下有冇車先
其實返屯門有冇塞

灣仔有村巴唔坐走去坐960

冇巴士出到嚟市區載客返屯門

冇塞，佢撞果個位係出九龍大欖上斜，返屯門睇唔到所以冇八公

咁你謝罪啦

冇塞都要

入屯門好順 因為巴士無車返

同一架車

咁都夾唔撚死

我收工坐村巴唔坐960架

check過要搭既車仲有車（好似係）
一陣睇睇情況先

村巴番tm一定要灣仔先有

深紅

所以過海識返嘅一定返灣仔

5點3 上263
6半 荃灣

奉勸各位返屯門，架巴士又上咗跑道嘅巴絲打

最好睇睇KMB個垃圾app先決定喺唔喺跳車站轉車（如果要轉車嘅話）

希望個垃圾app啲時間係呃我啦

今朝個個係到燈
燈左成頁恨到啦

但係又要特登去灣仔呢
尋日係西隧坐962x
如果依家西隧等車就gg

番tm 有冇塞？

哪有車

好辛苦上到車
但荃灣路再塞車
8點回到家不是夢

搭緊67m ，都係總站等左3 個字

好彩唔係入屯門撞，如果唔係實俾人屌到上天花板

真係好爽，三個站塞爆曬之後直飛上公路

263係城門個到上到車未？ 頂唔順去左葵芳坐58x

有58m 你搭先講

屌你老母望到單新聞都覺得出奇
點解果個位都撞得

係喎 58m先岩 岩岩上左車 超多人

我去到轉車站車都唔敢落 ，屯中行番去算

出預定班次即係點

屯門轉車站會唔會人踩人？ 落左車上唔番

架車未返到總站

踩緊啦

見到啲龍一樣果斷搭去市中心轉算

58m總站就爆人 好彩上到

呢啲情況緊係返到屯門先轉啦
有輕鐵救命

唔通要搭元朗m 先可以避到

直上公路特急

飛哂站

咖啡灣上斜慢車中

屯公好順

預言撚

有冇人係轉車站現場報導下？

自鞭

唔好係轉車站轉車 有排等

目測轉車站勁過年宵呀喂

車已上 黎架大吉都有

市中心番屯門塞車

早知搭狗鐵

華都著陸

例位衝緊入嚟
頂埋今晚就出年再見

係荔枝角等58x條龍長到
搭地鐵去葵芳搭58m先

佔領轉車站，正式啟動！

今朝部67m 救左一命，唔係搭緊58p 慢慢塞

九龍方向開始加速

安全到埗
入屯門係好順 可以收爐做廢青

老龍荃灣方向
近黃大仙中心
快綫兩車kiss

正

岩岩收音機戳到話已經清場
係對面經過都唔覺太塞

68a

將隧出口觀塘方向落斜位撞
龍尾將軍澳運動場

慈母已到場

以為lee個 post咁耐冇人開, 原來去左時事台。
汀九日日Bottle Neck, 吊佢老母

又係9半final遲咗起身唯有做懦夫
各位大欖屯公戰友加油

汀九真係日日都塞

挨埋今個星期啦
下星期開始又性誕又新年，大把人攞假

屌 車已跳

成日見到啲的士慢駛心都涼哂
其實行屯公搭的士真係會慢過巴士（朝早）
點解住咗咁多年屯門都唔化

新一天又要做懦夫

將隧龍尾塞到去尙德個迴旋處
連坑口入面都塞埋

邊條撚屌咁叻叻返工時間抄

又順滑咁返工

尋日八點半上環，今日八點十仲排緊信德

沙田入城隧方向塞到仆街

塞左成個鐘先出到秀茂坪

我架巴士調景嶺去坑口用左9個字
龜速上緊清水灣道

基本上朝早係巴士/邨巴/廠巴完勝其他車

為配合本周日（十二月十七日）舉行的「2017香港（屯門）國際半程馬拉松」活動，屯門區會實施多項特別交通及運輸安排。 有關的特別交通及運輸安排主要包括： 道路封閉 －－－－ ＊ 由約凌晨零時至上午十時，屯門舊墟近天后廟一帶的部分道路會封閉； ＊ 由約凌晨二時至上午七時三十分，介乎小欖交匯處和屯隆街之間的一段屯門公路（元朗方向）會封閉； ＊由約凌晨二時至上午七時四十五分，介乎海皇路和屯門公路之間的一段皇珠路東行會封閉；及 ＊由約凌晨二時至上午八時三十分，介乎青雲路和海皇路之間的一段皇珠路東行及龍富路北行會封閉。 巴士服務改動 －－－－－－ 受屯門區廣泛封路影響，三十三條巴士路線及八條專線小巴路線需要改道。公共運輸服務營辦商會張貼通告，通知乘客有關的臨時安排。 運輸署預計在受影響地區及附近的主要道路的交通（包括青山公路──大欖段、青山公路──掃管笏段、青山公路──青山灣段、杯渡路、海皇路、海榮路及屯門市中心部分路段）將會較平常的星期日擠塞。 前往受影響地區的市民應提早計劃行程路線，使用替代路線及預留額外的行程時間以免延誤。如遇交通受阻，駕駛人士請保持忍讓，並遵從警方的指示。乘客須特別留意封路期間的相關改道及車站位置變動安排。 運輸署和警方會密切留意交通情況，並在有需要時採取適當措施。市民請留意電台及電視台廣播的最新交通情況。 有關的特別交通及運輸安排詳情已上載運輸署網頁（）。如有任何查詢，可致電1823。

出九龍就做羅夫啦個日

屌去旅行先黎炒車
又炒唔撚死兩個司機

撞左架e41

好似唔止兩車
架E41上層左尾都有傷

聽講係四車
啱啱逃出屯公
趕得切返去考試

痴線仲塞緊燒著埋汀九
利申啱啱考完搭入屯門

屯門跑馬拉松，諗果條友到底係咪智障

主辦機構好似係大公報

照搭巴士去機場
未撚驚過

基本上屯門嘅大路一係俾佢廢武功，一係俾佢攞嚟用
淨番條青公
諗得出呢條屎橋嗰條友一係弱智，一係唔係屯門人

之前屯門好生活有post講過
仲有條柒頭Beck Man話自己台灣飛返嚟參賽
喺咁係度話屯公封咗都無所謂
係班人自私唔畀人喺公路跑步

痴撚綫咁撚鍾意跑咪青沙深圳灣囉
係都要搞屯公嘅

你班自私撚
星期日都唔畀人攞屯公跑步
真係痴撚線

批准佢搞先好野

封一兩條線跑咪ok做乜要封晒

係我地屯門牛錯，屯門牛唔啱，屯門人賤，屯門牛仆街
屯門牛禮拜日應該讓條屯門公路出嚟，有事出市區應該行路或者游水，再唔係去九逕山頂截直升機
仲應該封埋條屯門河順便玩埋三項鐵人嘅

係咪應該咁答呀？

嗰個Beck Man就係想要呢個答案
我見好多屯門人同佢講都講唔通
條友淨係不停loop大家好自私

考完但唔知有無車返屯門

同路權撚一樣on9

仲有條青山公路比你出入呀,又有西鐵,欖隧,又有船去東涌轉車出市區囉...
(曲 )

屌你老母，星期日要番去OT,封乜撚野屯公呀
死入自己個西到填紅磨泥啦仆街

老龍荃灣方向近大老山橋底快綫有意外
反方向亦有白車

大欖涌塞塞地

邨巴落左深井行⋯ 上面屯公好塞？

唔知 而家係轉車站附近開始慢駛緊

話要封屯公攞黎跑步個班人會有報應

一出轉車站拉埋手掣

就嚟再新post，各位睇路

咁快...

屌你老母十二點都塞係咪on9架屌！！！！

30頁加速期
聽日星期五一定派金多寶四重彩

反燈？

有冇聽過

好嘅唔靈醜嘅靈

今次講一講，各位

連燈仔講左就唔會中

前幾日先有人一燈就中

我燈完老龍明愛大直路成個幾月先中

而家燈都有追溯期

btw 大家買六合彩 5千7百萬中咗唔洗再行條垃圾路

兩點幾都慢駛

Post (23)

開新post 代表…

唔洗驚

一燈大師

會唔會 就派彩

閘住

六合彩今晚派彩

想問下有冇人搭NR725邨巴
網上個timetable堅定流，定係佢夠人就開？

想知邊度有得落/上，唔該

有咁多架車咩

之前收工掛8號坐過一次，而家好似17蚊

5點幾有兩班車係九龍灣私家車陳列室附近開。

其他就觀塘鴻圖道個頭大家樂

朝早就梗係得翠寧

有 屯市d人都黎坐 多人到

呈祥道往荃灣方向，近蝴蝶谷道中線的壞車未拖走，一帶交通非常擠塞，龍尾：觀塘道近啟業邨；駕駛人士請考慮改道行駛，暫時避免經龍翔道、呈祥道往荃灣。 (HKT 18:00)

各位睇路

又燈中

希望聽日唔好又全港大塞車

新post加速期

上面係唔係有人狂燈老龍呈祥

日日搭緊，朝早翠寧07:25，07:35出發，好似之後仲有一班見人等但係冇搭過

放工九龍灣個站喺生果鋪對面行入去個巴士站，18:05第一班，十分鐘左右一班，兩三班咁

同埋真係幾爆下，太遲有機會上唔到車

番工都係九龍灣，觀塘有站落

有機會，我半年前打去問佢幾好語氣，仲講埋幾點邊度上車

巴打唔係安定果頭咩
安定咪有架經新蒲崗去九龍灣觀塘村巴

明知塞車都要跟死線塞多幾錢重做乜鳩

961 20.8$
村巴 19

962X 就18.8 有啲村巴收20蚊

無apps
又要兜置樂
1月又加價

九龍灣啲邨巴平過狗巴

深井例位又慢駛

星期五
唔知派唔派彩呢

特登坐早一班邨巴 驚派金多寶

老龍去荃灣已炒
觀景台對出
應該啱啱炒因為冇乜車龍

西行冇事啦

琴晚一個字都唔中

朗天路again

遲左一班車
再塞我就玩完

荃灣路

龜速爬行中

屯門有無村巴去太古個頭？？

mo

搭962C啦

或者求其一架狗巴去轉車站轉960X

住邊頭？ 睇運輸署好似有架車去太古
不過碼頭無

6點啦

彌敦道北行順

佐敦啲巴士好似入左結界咁
Sources 旺角個九巴staff

坐263希望唔好塞

上水好似開左彩

兩個鐘頭前有慈母同白車入左高鐵地盤停哂，而家有累積金多寶。

佐敦 坐西鐵快坐260唔知幾多倍

我4點幾中間道搭260，成個鐘先到屯市。

上次放工答左個半鍾

荃灣路又開彩

照計開咗新post冇理由推得咁慢既

反間計

旺角返家嘅朋友建議都係落地底

觀塘塞死

到宜家都未有車

啱啱地鐵唔係都出咗事咩

屯公都上唔到

原來係入市中心出事

屌 星六朝早又做乜鳩啊
屯公都上唔到

星期六都派彩

唉，出屯門都有事，兩邊都塞緊

屯公既精髓，隨時都派到彩

到一月尾都係個個星期六10點去老銅番工
坐8點10尾班村巴 一塞就gg (奶過一次野，強風閂汀九個次

屌你咩

非繁忙時間260x都碌車

等左半個鐘先有一班260x係咩玩法

廣東道一堆私家車排隊入停車場所致
剩係由匯翔道去新港中心都用左差唔多九個字
之後條車龍倒流番出佐敦道西九龍公路出口
加埋 d 車擇黃格搞到其他方向既車一齊郁唔到攬炒
預計呢個月打後既紅日都 keep 住係咁既環境架啦

西鐵啦

今日開左新路再加埋淘寶假日司機，
唔撞就算好
聽日開始應該少左人返工希望情況好少少

凍到PK

尋日見到Google map唔對路行咗落連翔道直插圓方先避開到

開左新路以後渣車撚冇得咁樣避啦

欖隧出口拉手制

屌 好凍既星期一

荃灣路超慢駛

屌撞左車

唔撚係呀...

係呀 巴士停咗

2017-12-18
較早前屯門公路出九龍，近兆康港鐵站快線交通意外已清理，龍尾：福亨村。 (HKT 08:02)
荃灣路往九龍方向，近環宇海灣的中、慢有交通意外，龍尾：有線電視大樓。 (HKT 07:58)
青馬大橋往機場方向，橋中間快線有意外，龍尾：汀九橋。 (HKT 07:47)
較早前青葵公路往尖沙咀方向，近祖堯邨第2線的交通意外已清理，一帶擠塞。 (HKT 07:45)
青葵公路往尖沙咀方向，近祖堯邨第2線有交通意外，一帶擠塞。 (HKT 07:40)

屌你老母....

兩邊都撞 天滅西北

屌 上左車先見到

青嶼幹線開咗下層

去沙田有無塞

屌,而家先去到深井

屌你走呀 唔好行荃灣
油柑頭壞邨巴
荃灣路條龍都去到油柑頭

臨放假都要開彩
仲要三重彩

我挨完啦各位加油

係欖隧停左超過15分鐘

塞完大欖 仲要埃荃灣

仆街塞到收費廣場

早餐 molamola

08:07出欖隧
而家仲係汀九妹吓妹吓

屌 星期一先超級金多寶
原本荃灣路入觀塘邨巴 改路行入荃灣市中心走青公

星期一真係唔應該搭巴士

18/12/2017 08:33 因交通意外，汲水門大橋往機場方向的快線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在汲水門大橋往機場方向的車龍龍尾已到屯門公路近豪景花園及大欖隧道收費廣場。

現時上址交通擠塞。

過完大欖重有荃灣路既考驗

青馬撞完再加強風管制再加荃灣路 三重彩

條龍塞到小欖

老龍西行又中

好彩東行返九龍灣

轟呀 星期五一定塞得壯烈過今日

上星期五無事 累積到今日派大彩
星期五造冬帶定飯盒上車

癡撚線連長沙灣十字路口都撞埋

返tst冇事

仲要帶兩個尿袋

一個差電，一個裝尿

塞撚夠未

邊個位

利申：被困車龍中

做冬緊係有咁早走得咁早走啦
做節日子例牌仆街架

今日d斯基係咪凍到手腳硬左反應慢

做懦夫啦

求問
6點半左右既930X
到上環仲會唔會有位企

傻嘅，夾埋親戚同一班車直接係部車上面做咪算

或者叫班親戚食完，打包兩塊乳豬，兩條伊麵，跟住喺巴士站等你
橫掂塞得嚟佢地應該都食完

繼續老龍過三關

希望屯公今日醒醒定定呀下

我屌你老母東九做乜又唔出車呀？
等左十幾分鐘一架258 259 62 都冇

哩單？

因交通意外，清水灣道往坪石方向近彩雲邨的部份行車線現已封閉

觀塘線訊號故障

今日路路暢通 仲早左返到屯門
最快圈速

18/12/2017 18:36 因交通意外，青馬大橋往九龍方向近青馬管制區行政大樓的慢線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在青馬大橋往九龍方向的車龍龍尾已到馬灣。

現時上址交通擠塞。

18/12/2017 18:30 因車輛故障，龍翔道往葵涌方向近天馬苑的中線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在龍翔道往葵涌方向的車龍龍尾已到彩虹邨。

現時上址交通擠塞。

有無人知荃灣icable橋塞乜尻？

落下路啲車塞燈位塞返上去荃灣路
例牌嘢嚟

咁汀九咪好順

東九冇車出 但上左車好快
唔洗一小時番到入屯門

有冇巴打知中環向西隧方向塞乜撚野？
搭咗半個鐘先去到信德

好凍

暖番好多啦

等車個位d風刮埋黎

天氣回暖了

老龍加一分

屌你老母 龍門路條水喉紙紮架？

凍但係搵唔到人攬

我仲想咁講添

好彩睇到交通消息 即刻跑去坐頭班邨巴即走

仆街60x上爆咗，轉車站冇得上

加埋爆水喉，遲硬

龍翔道往荃灣方向，近彩虹邨有交通意外，龍尾：觀塘道近啟業邨。 (HKT 07:47)
龍翔道天橋往觀塘方向，近坪石邨有交通意外，一帶擠塞。 (HKT 07:23)

龍仔全滅

係泳池已經塞住咗

汀九橋
⬇️❌⬇️

屌你老母，塞到天馬苑啦

又乜撚嘢事塞到仆街呀
利申豐力樓

坪石個邊撞了

老龍龍尾接近大埔道

塞到畢架山

龍翔塞到喊出黎

老龍觀塘方向
畢架山中慢綫
兩架旅遊巴唔知搞乜

唔知又做乜鳩
又要分上下層行車

又強風管制

thx
好彩算快過

封咗兩條線

終於碌到落新蒲崗

唔知係咪關爆水管事 巴士好吉
成個下層冇人坐

落咗巴士做懦夫 不過都要遲

坪石啱啱又撞
的士X九巴

我就係搭死火果架旅巴

架車keep 住好慢好水滾，最後去到中線打柴

有幾個女人想落車行去前面個巴士站（果陣架車係中線架 )

司機仲提佢地好危險，班女仲話你當我傻架咩，梗係冇車先行啦

跟住左線有其他村巴停低，俾我地上 好有愛，聽到司機用walkie 叫其他司機keep 住黎幫手上客

果幾條女真係on9

明明架車死左火，都仲要司機駛前少少去巴士站，司機已經話打返去公司問安排，d 女又話點安排我都要落車先架啦，唔會冇了期咁等囉

真係得d 女人係度嘈

我見到中綫嗰架有人落車

女人做乜都要考牌

邨巴佬好團結 尋日屯公我果架去觀塘邨巴壞左
隔離公司幾架邨巴去觀塘停低上埋我地

好撚有義氣

荃灣路做乜撚呀 屌你老母

一齊塞

龍門路又爆水管

今朝爆啦...宜家都未整好

紙紮水管

快線有救護車停低，
慢線有私家車慢駛。

又係呢d時間
又係荃灣路

1001